650w 銅牌 推唔推到3600cpu + 5700xt

可以

我550w antec銅牌
推緊3600+2060s

需求
典型主機板功耗（桌上型電腦）
225 W
PSU 建議
600 W

預設 TDP/TDP 65W

650W推到啦

我650w 推緊2070+i79700k

夠哂
成set full load先3百幾w

利申：ryzen 2600 oc 4.1+5700xt 550w牛

同你一樣spec
應該推到掛 次次藍mon黑mon我都當係炒driver
冇test過peak個陣拎幾多電 正常係夠推有突

我有幾次重開機

當佢炒driver算啦

600w

3700x + 1080ti

唔想換牛，650w推唔推到5900x+3070?

3600+5700XT nitro
antec 650W

實際上我未見過張卡250W CPU 90W以上

一樣火牛
推緊3600+2070s

3700X+3070

750W 3900X+5700XT 輕鬆
650W 一定得

650 推唔推到3700x +3080